可唔可搵記者代問，問得精準D

1. 問政府
1.1 關於送中條例:
而家張建宗話修例工作「畫上完整句號」，咁究竟條例係立法會係「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)？

1.2 一支國旗被丟落海，政府譴責。支持警察集會人仕將眾多國旗丟落地，又丟入垃圾桶，政府會不會同樣譴責？

1.3 政府會唔會責成警察善待未威者？減少對立

2. 問警察
2.1 日前有少女被捕時被捕時，被拉下底褲。警方會唔會向事主道歉？若不道歉，即係認為呢一個行為警員無做錯？意味著警察面對女示威者可以拉下佢條底褲都係正確？事主只能找警監會？

2.2 日前警員驅趕市民，用警棍打穿頭，警察無編號，若市民要追究，又無警員編號，咁係咪當日指揮官負責？指揮員應有責任管理屬下，但佢無能力管理下屬，打傷市民會指揮官負責？

2.3 日前係北角，荃灣有疑似黑社會追打示威者，示威者要自行反擊黑社會保護自己，但警方到場只係驅趕在場人士，點解唔拘捕黑社會？

2.4 警察指責示威者向警察宿舍投擲物件，但有報導指有警察宿舍住客向示威者投擲玻璃瓶，屎同水蛋，點解警方唔指責唔調查？

2.5 以警方對攻擊性武器解釋，任何物品都可以係攻擊性武器，咁係咪警方有權拘捕任何人但唔包括黑社會？

2.7 6/8下午公共關係科答應會善待記者，會向前線同事說明，點解6/8 晚深水埗現場有警員不停用強力閃光，阻礙採訪。係唔係公共關係科總警司，無能力要求警員合作？

2.8 警員應有接受過專業訓練，面對示威者的EQ應比示威者高，但報導片段見到，警員情緒出現極嚴重問題。對市民對和平示威者充滿著敵視，警方會唔會責成前線警員保持冷靜，有禮貌？ 612 同 長者 遊行話比我地聽只要警方善待市民，示威者，根本唔會有咁對立。

煙花單嘢竟然冇人追問
仲有元朗白衫警力不足根本BULL SHIT, 又冇人追